（ 有圖慎入） 開返健身室，但喺佢後面點做gym

一啲都唔顧人感受

無肉 實撞到好痛

貼緊佢後面 做運～動

屌你老母成個蛇精男咁

Nose too big

人造人18號

ig

土

張圖係咪拉撚長左